踢踢下波，突然腳跟感覺到痛，係咩事？

又未話痛到行唔到路
例如突然cup波嗰下會痛

斷阿基里士腱

踢到靈體

熱身唔夠

斷呢啲行唔行到路？
因為我仲行到路，仲可以忍落去踢埋落去

有時候熱好晒身都有，係咩事

我都係咁，之後個半月有朝起身突然連企都企唔到，要食止痛藥加1個月輪椅，應該係跟踺傷咗

受傷

阿基里士鍵 (Achilles Tendon) 受傷，做返啲強化小腿的運動